有冇人已經係唔識講支那話？

三年未去過支那
一句支那話都冇講過
好希望之後支共滅亡，然後冇人再用支那語言

點解要識
聽都聽唔明

但想學台灣話

三年就咪攞出黎講啦
應該好多人都長過你

從來都唔識支那話

不嬲某的音講唔到

起碼15 年冇去過支那

識講國語…但從來唔會講

超過十幾年無去過
利申 廿幾歲

應該有人會再長過我

支那話，廣東話歪少少就係，唔需要曬時間學

3x歲，從來冇去過，張濕鳩證都冇申請過

我就算去台灣玩都唔使點樣講國語,基本上手指指就已經得,靠google都已經去到目的地,路都唔使問

聽得明
但極少講

聽台灣人講冇咩難度
但蝗就好難聽得明

淨係識講"操你媽"

Child登
係網上面就話唔識講
到搵工翻工果陣就含到雪雪聲

係幹你娘

試過有支那人要我同佢講普通話，仲大大聲問我識唔識普通話

我用廣東話回佢：識就要講架啦？我夠識打拳啦，要唔打你兩拳證明我識？
你唔識聽廣東話就返去學下，我唔係一出世就識聽你呢 d 話架

中學已經同個普通話Miss講明我唔撚學㗎考試都用廣東話
不過有時睇台灣啲新聞節目學到啲國語

咁廣東話都冇㗎喇，點得

國語

公家醫院已經開始有堆大陸醫生 到你老左應該想避都無得避